利物浦上盤 定 拜仁慕尼黑 下盤！

平半盤！
若要生活好.....

利：
拜：

連登仔賽前預測

拜仁上盤

識野

利記下盤

中！